尋日眾籌多咗既錢

我係到諗，尋日眾籌多咗出嚟既錢會唔會諗下幫埋3年前畀狗告暴動班手足？
佢地到而家為止先係最小人幫，亦都係坐最耐既一班。
612既手足未知點，但係民陣有千二萬係手，點都唔會幫小小之後自己食晒掛。

200萬幫，1000萬落袋

真係唔撚知，不過咁撚多對眼望住，應該唔會食差撚多

全數捐哂去星火啦

自己夾走幾十萬都無人發現啦

可以自己入去睇佢哋啲錢點用，不斷更新中

我都想捐下，有咩方法捐比佢地？

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

上佢fb

留返下次登報啦

50幾萬
未必夠支援義士
使唔使resume？

Platform charge有成50萬

因撚住 中左比政府妖魔化既
助訟 包攬訴訟

platform好和味

係幫佢地既家庭
始終少咗個收入